[海量圖] 原來我由頭綠到落尾(1)

睇到好多人話我整假對話

好人做到底 名就唔擺喇 icon留比你地自己揾

第一次連登仔唔屌條女屌返樓主轉頭

啱啱屌lunch追完

覺得個女仔係性上癮

驗左身未

樓主係抵屌喎

做咩唔keep埋枝Bonaqua
此post精要

開左眼界
BTW 好唔好扑?

總結: 樓主食到lam lam脷，尋求翻啅被拒，爆事主相報復

加上輸左比Bonaqua

報仇心態

仲黎
男人老狗做到你咁切左條撚佢啦

大家都係抱住花生心態
追左成晚 推動樓主報復
我反而想睇有無巴打搵到呢幾個男事主

有d相有紋身有d又無

突破盲腸

大家唔好再推，做男人做到樓主咁真係影衰曬

睇對話都睇到扯左

2月先紋

閃卡呢

係
其實搵到呢d女都幾正
幾多男人想要

關於女人 好多時現實同幻想係有好大出入

Lm

樓主冇得翻食就爆相

有d相e cup有d又b cup假狗

樓主解釋下條女咩cup

大B小C

冰川 Hall3
Crystal 大把人屌過

PINK LIN ? 鮑靚唔靚?

條女應該del左個ig了
琴日有個巴打巢到出黎

樓主俾人屌一個post仲唔夠
你係咪同條女一樣俾人屌上癮

想睇佢腳趾 有冇圖

雖然op巴打會錯意 不過條女周圍搵人扑嘢 驗下有冇性病 仲有嚟m都照畀條三唔識七中出 有性病不育都唔係咩奇事

仲敢開新post
收手啦咪害人

應該有病啦

就算鐘意扑都好少會話扑完三個攰

仲走去俾人扑

咁似王精個女

B 冇C

法官大人

條女好慘

做男人做到樓豬咁撚小器
條女遇著佢真係執到喊三聲

樓豬死全家啦

幾時開始比人綠帽就會放上網等人公審 再之後就係網民身上獲取身分諗同？

自己管理唔到段關係，失敗左就報復心態係想做乜 就算個女仔一開始就呃你扮係男女朋友，咁你唔識自行判斷架咩 再者，講到段關係係個女仔單方面攞你着數咁，樓主扑嘢唔爽？相處既時間唔開心？一個願打一個願挨，各取所需，事後就做埋D小學雞野公審人 27歲成熟少少都要啦？比人綠係好撚嬲，但就咁睇你地段關係除左口頭上叫做‘男女朋友’，其他都唔係幾算啵？ 係app識仲要識一陣就上床拍拖，樓主係唔係純得濟呢？

利申唔係想坳廿一世紀愛情拍拖觀 睇唔過眼樓主覺得自己做得好啱咁

好想識呀 好想扑野

點撚樣管理呀到底 綠帽都管到

你追曬post先講野啦

點解我撞唔到呢d女

百人斬？

on9 臭雞都有人幫佢？
呢到啲巴打睇路呀 唔好同臭雞拍拖結婚

好 我先道個歉

有閃卡未

屌 我真係唔信條女食到bonaqua

返工冒住比人屌都追到live

BTW，條女係毒撚恩物
去破處吧，連登仔
勇敢呀！！！！！！！！

留名跟進

樓主俾條女笑你鳩短?
定嫌你派報紙
Sp玩完唔啱就散有咩問題
好似你咁爆人出嚟真係好冇品
小心生性病

祝你早日戴綠帽

好樣衰
樓豬同d兄弟餓左好耐？

呢條撚樣好廢好垃圾 唔係話佢得1次
d對話仲"侵"撚過女人 有得屌仲話人淫 做乜吞精 on99

唔知呢幾個男仔有無女朋友呢
俾佢地女朋友睇到就正啦

幾正
話樣衰果d平時食開咩級數既女?

你自己都就快30歲啦 第一次食女咩 咁得閒公審人不如踏實做翻自己事啦 呢條女唔得咪下個囉 個個都眼紅人吔食到條淫女就一窩蜂推 有冇諗過條女依家咩感受 其實tinder不嬲都你情我願 點解女仔唔可以淫 男仔就可以？呢啲對話個個男人都咁講架啦 依家男女角色調轉大家就咁大反應 又唔見大家post自己平時係約炮app點撩女

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

上tinder搵女朋友已經on9～
人地明明唔收你錢做sp
仲係度公審人地～
樓豬真係小學雞到無人有！
唔怪得一直單身

咩料 做雞都有光環

有full c

真係好淫賤名都唔知，周圍撩人仆野，第一次見就中出，都幾痴線
仲要個個都好似有啲錢，又有車又有樓咁打咩keyword搵到依啲人

佢都有小c
著校服平撚過ipad

樓主似乎唔想放人一馬

算啦收手啦
咪當發左場夢

有車 想要contact 屌下多d

其實有條仔好似唔想扑 佢係都要死纏住人咁做乜 條仔好有錢？

報警啦你 講咁多，利申唔係想幫個女仔

好想屌....

沉左船嘅毒撚真可怕
屌極都唔化
用tinder想搵真愛就證明樓主智商有限
上個po我要屌嘅都屌左

自己用tinder交左真心出去比人耍番轉頭就嬲嬲豬
做男人做到咁小家好撚肉酸
你估你擺人地icon出黎人地唔識轉？
係要做怨婦就直接po埋佢個ig page出黎

條柒頭就留底負評，但有冇諗過驚賊真係查既話會上新聞，個女仔會更加多人識，而且個女仔想告就會自己嚟avenge，關你撚事

烏低都冇波罅 咁都有c
咁小妹有D

租架巴士可以拍巴士av

你真心膠？

屌你老尾直必腸

早知等埋人地打埋下面個Part先再講

樓主可唔可以比佢contact我

又話報警又叫人回頭是岸，你當我真心膠咪真心膠，最撚憎人又要懶係嚇到人最尾就話你要三思，話我好易搵到你
一睇就知你bluffing ，報啦屌，講經

屌睇到打冷震

你自己上網查下先啦 直必腸 潮文嚟架 都已經傳左咁多年都唔知

新會然
中學畢業未

難分真與假

成40頁都冇閃卡睇 樓主我真係屌你老尾

樓主可唔可以講下係男方搵人先定女方搵人先同點樣開頭

人不可貌相條女睇落好似好純

訴Tinder女呃感情

好想屌

樓主你就好啦

性生活是天堂

含奶啜吸吹一定樣樣齊

嗚啊

但個女仔都幾誇張 對住每一個男仔都話安全期可以中出 咁大個都應該識對自己負責任啦

我要閃卡啊
我唔要對話啊

IG呢

點解咁嘅質素都有咁多客

潛撚左啦屌
全連登仔都追擊佢仲唔潛？

你有佢咁淫就得

係咪有性病搵緊下一個受害者...?

睇完好想扑野

想打7佢多啲

嘩 睇樣真係睇唔出佢咁淫賤

應該係性上癮 樓主滿足唔到佢

其實邊有人咁岸鳩唔 reset 就咁比返個電話人？？？

有無背後原因？？

收手啦樓豬 都on99

樓主都叫 happy 過啦
電話又收返
咁都要擺條女上網？
你係唔係人來嫁

俾人屌足成個post都繼續開
你繼續喺tinder搵女朋友啦

垃圾01 推左上報了

第一個騎師黎？

link？

推

佢一開始就只係當你SP，你認真左

收手啦

黎到哩度先追哂 原來係SP沉船post

樓主 回頭是岸啊

呢條女都好癲吓

隨時有百人斬

新monday都有

扑過開心過咪算囉

用左一晚追左呢個post同ptgf果個
而家啲女仔好恐怖
個樣都算乖 但背後咁淫亂

講到咁淫都未有閃卡

我ok 叫佢pm我 thx!

真公廁

推推post

你搞清楚未？
樓豬自己沉船
淫娃性格無改 只係當樓豬係其中一件sp
唔明就睇返上個帖

根本由頭到尾都係樓主一相情願
人地只係搵sp佢就以為人地過人世
條女頂盡咪淫底 又唔係用個閪搵錢
都唔知臭乜雞

係咪有料爆

Ig有得隱藏 可能隔多排會開返
放左上黎先

你又識

依家d人咁架咩 cls

未訓

其實我想問 佢係為錢而做
定為興趣先周圍搵仔搞？
睇佢又唔似ptgf wor

如果條女睇到條仔成個冤婦咁，會唔會後悔俾呢條仔屌過，真係生性病都無咁煩

樓豬食完 爽完就扔人上網公審

諗起都尷尬到不得了

我屌點解要咁做

我覺得似性上癮 病黎 好想叫條女去睇下醫生

呢d有到都唔恨

樓主知唔知佢幾時破處
利申 fd識佢 以為佢仲係處

定唔知好似話自己係處

lm

成班連登仔以為幫條女就有份屌

連登仔真係好撚on9, 其實樓主有冇俾條女戴綠帽根本就唔撚重要。 樓主po條女出黎，俾大家可以知多d臭雞，避免中伏唔好咩，成班on9係度扮哂好人咁，咁撚正義就咪撚入黎個post到睇啦

掉返轉諗

多啲呢啲女唔好咩？？？

你係player咪好lor, 想正經識女仔緊係覺得唔好

其實大家有無發覺樓主貼D對話，
全部都係傾淫野，係咁約出黎，
但永遠到話約左出黎就無後面，
永遠無賽後報告
唔排除借刀，
用個acct吊一堆真狗公，
製造條女好淫既對話

同意

你sure 你同佢拍緊拖？

就咁睇 似sp關係多d

到底樓主嘅用意係咩

到底樓主用意係咩

條女好淫 睇字都扯爆旗

Post佢出嚟嚟

借刀大賽

以樓主喱d毒撚沉船case睇
你喱個推測係非常合理

好想屌入去對巨奶到

On9仔

00後第一年上兩登 咁出名既潮文都唔撚識

好淫蕩

我都想做佢sp

邊個fd咁衰介紹你
冼你一獲

百人斬

絲打講緊icon有比薩斜塔果條仔?

想要係講緊淨係對你淫 唔係對個個都淫

哇,巴打屌你咩,你約炮沉船都唔洗搵其他巴打出黎一齊死

條仔咩樣?睇落去好瘦咁
唔怪得條女都唔想同佢過夜

其實佢可能係溫書好辛苦大壓力
所以搵扑野黎減壓姐

你餵佢唔飽 佢先要偷食姐

笑樓豬=幫條女

推到條女放番樓主上黎

Push

想睇下最尾條仔乜樣
條女好似好想俾佢屌咁

同埋條仔唔肯俾條女follow佢
睇怕係有女朋友？